
                      ¡ESPECTACULAR! Desde los efectos y las actuaciones, esta película definitivamente es una de las mejores de Marvel. En solo 2 horas hicieron una pelicula atrapante, sorprendente, con mucha accion y drama. La historia tiene sentido al igual que el final. 
